港豬情侶KOL 3月14日仲四鳩圍去旅行

知唔知咩叫病毒？食奇異果就免疫就唔洗咁鳩多人死啦 一陣滯留又要納稅人錢派包機？咪返嚟呀自撚私

相信奇異果

等睇中武肺客死異鄉

呢個又乜水黎 ........
咁撚多阿豬阿狗 KOL ..

等回力標啦

旅遊撚死清光啦

留名等中回力鏢

增強免疫力，應該可以百毒不侵！

過多一兩日又要叫包機

其實依家出發, 去到外國仲有乜好做

自私L早死早着
希望呢張相變遺照

紐國好似封咗

開得個page就係KOL架啦

好行唔送

假如認為2020 = 世界末日

在此之前了卻自己心愿有咩唔arm

人地係幫手帶毒番黎

等香港爆多d

A pair from Hong Kong took the scenic flight to the glacier despite the Government's mandatory 14-day self-isolation rule for anyone recently arrived in the country.
諗起呢單

日子差一日 然後佢地個fb ig page冇咗
會唔會係佢地嚟

旅遊台有幾個仲係南美啦，有咩出奇，Btw，白俄羅斯無封同一切如常開

個page好似唔見咗？

樓主係咪嚇親人地，搞到del哂fb, ig page

唔洗一個月 好快叫政府包機接佢地翻黎
然後有班連登仔話係手足唔屌得

留名等睇

條女好似幾正

連登仔：
佢用武漢肺炎唔係新冠肺炎！手足嚟！
勿分化手足 拉

你哋仲煩過yellownazi
當然唔可以假定大家都係黃

Btw宜家飛第到有咩做，體驗人地個格離？

我都覺得係佢地

拉得好，希望驅逐出境，列入黑名單

願

殘體狗

唔知邊度K
亦都唔知邊度L

你老母夠係手足啦
咪又係比我地輪

不過你地波台狗咁廢

錯就要屌, 你老母做雞 都要被黑鬼大撚狂抽插. 錯在生著你個柒頭啊

快撚啲去死有病千祈唔好返嚟

正仆街

澳洲同紐西蘭封左國喎，佢地點入境？
除非係pr/citizen

其實要屌埋班睇佢助長佢既弱智fans

到時有時唔好又叫政府包機接你哋返黎醫病
點解可以咁不負責任？
全世界都打緊仗仲掛著去旅行玩

RAP

有無cap到舊post個d呀
起佢地底啦

我覺得yellownazi煩好多

新西蘭唔係鎖國咩。。澳洲都唔俾外國人入

佢地死佢既事 仲咩咁關心人地

講得幾好

信奇異果 唔驚

返嚟會播毒

警惕大家咪做自私撚

WHO

真智障情侶

你死你事，咪撚中招返黎周圍傳

呢個世界唔存在唔自私既人嫁大佬

特殊療法，領先全球

似喇

做定帛金比呢D旅遊達人
遲D燒D likes比佢地

Block柒呢啲P牌5毛啦，最近block唔少

依家連登好多po都見到呢句
仆街五毛狗搞分化

一早block咗條撚樣，原來真係大陸仔來

紐西蘭同馬拉封左關喎！

正解，佢地自己死唔緊要，依家講緊會累到人

就係想佢播毒，唔係話要攬炒咩？

識佢地兩個
終極勇武黎
唔好亂屌啦 你地班on9仔

去旅行去到盡

好想睇佢多D相
了解下佢地係咩人
為左去旅行 乜都唔撚理既自私撚

識鳩佢呀，由撚得呢仆街死

咁佢地係on9 嗎

有奇異果 唔驚

支那人先會播毒

祝佢地一定要中呀
無腦要有報應

唔知，淨係知以情侶做賣點通常好快分手

都唔明點解佢地唔改變行程返嚟對南美醫療系統咁有信心？
雖然返嚟又係會比人屌播毒

弱撚智

邊撚個KOL呀?! 無人識你喎！

畜生，播毒

回力鏢爆頭

仲去咁多國家 正傻鳩

得罪講句，後生冇病冇痛嘅真係唔驚死。 死嘅多數都係長期病患者同埋老人家，大把人中咗招自己好返，就算個肺花咗時間耐左都會自己復原。我都唔明你班後生仔怕乜撚嘢，最多俾人話係帶菌者自私姐。 但我又唔覺得自私係罪。個病毒又唔撚係人哋整出嚟害人嘅。 咁撚樣都要批判人？定唔撚抵得人哋個個失業緊嘅時候都有錢去旅行呀？

話人哋係自私嘅人就係覺得前面有部車撞埋嚟，但係我避開左，撞到我後邊嗰個人都覺得係我錯咁🤭

講真根本病毒嘅嘢無得避免，做足自己防護措施，增強自己抵抗力最實際。
定係你班撚樣覺得香港而家好撚安全呀？喺香港就唔會中招？

或者好似小妹咁換大大

過幾日喊撚曬口，係Facebook 求救要包機番香港。
呢啲畜生番到一定要譴責，追撚住來屌柒佢地。

手足黎

1.如果惹到病毒，會返嚟香港播毒

2.而家好多人習慣將私人嘢放上FB，一柒咗就全世界都知，好心改下呢啲on9習慣啦

留名一定去唔曬咁多地方 肯定腰斬
去得曬嘅話 留名等睇中肺炎 然後要包機

無人識佢wo

goodest logic

人地係覺得好型呀

命運女神快撚啲送佢地落地獄唔該

過去的路上而家人地叫你Chinese virus呀豬閪

邊撚個嚟

哇 極品logic
同啲支那人一樣咁無恥

咁請問錯喺邊呢？ 唔好一味負皮住，用心諗吓有冇道理先？ 你覺得而家香港咁撚近大陸又好安全咩？
喺香港一撚樣會散播病毒，隨時去完公廁就中招。
與其擔心呢樣擔心個樣，不如每個人做好自己增強抵抗力仲實際啦

睇佢地個樣，年紀都應該唔細㗎啦

點解都咁唔識諗

大家不用擔心？
冇人擔心你兩個柒頭

根據你咁講 口罩都唔洗戴啦
反正中咗都冇事，死嘅老人家，中招又會好返

仲洗乜做防護措施
你講嘢咁L矛盾嘅？

3月14日好似係第一紐西蘭話所有國家入境都要隔離十四日
未算完全鎖國

冇話中咗招冇事，只不過係唔會死姐，唔該唔好斷章取義。 戴口罩係費事自己中咗招傳染俾其他人，增強抵抗力係自我保護嘅一種。兩樣嘢完全冇衝突。
宜家係講緊呢個時候去旅行個問題喺邊度ok?

體驗各國隔離措施

之後旅費用盡
又喊撚住咁出嚟叫眾籌

有人以為提高抵抗力等於完全免疫
以前問過班人，佢地以為身體好就百毒不侵，以為身體好就連砒霜都唔洗驚
呢班對免疫方法好多睇法嘅人以為自己有睇法就叫有知識，殊不知戇鳩鳩

之後又返黎香港佔用醫療資源

狗屎垃圾叫過一句光復香港都係黃

卒之一盤散沙
去衝去貼咪又係同一班人
唔付出嘅會鳩犧牲多一秒鐘咩

睇紐西蘭移民facebook group
啲人話黎對係nz坐直升機觀光無自我隔離
俾機師發現報警，柒出國際

死左未

其實人哋又唔單只係單單增強抵抗力咁簡單嘅，人哋起碼都有戴口罩。
但係你哋而家講到喺香港就唔會感染到，出去旅行就係自私帶菌者咁....完全唔明個邏輯喺邊

得閒過頭

相信奇異果同命運女神

想去旅行唔係唔得, 但去左之後就唔好返黎

你仲好意思問人邏輯喺邊
你睇返自己篇嘢先啦

或者我表達得唔好啦，我講緊嘅係幾個問題：
1:重點係而家去旅行就會感染到，喺香港就唔會？
2:就算萬一感染到根本好多人都冇事，唔係長期病患者或者老人家根本唔會死。我當你話我會傳染到人，咁試問好好保護自己唔係自己嘅責任咩？點解要去怪責一個自己無辜感染只不過影響唔到佢嘅帶菌者？仲有點解講到去旅行就會將啲病菌帶返黎？
3:根本你班撚樣就好似中國咁，自己將啲病毒傳開晒之後就周圍同人講而家我要封關喇，你哋唔好帶d病毒都入嚟中國一撚樣！

好尷尬

你需要搞清楚佢噉做嘅重點係自私，唔係探討邊個地方風險高啲。

你要搞清楚嘅邏輯問題係佢去旅行會唔會增加接觸到啲人，而唔係邊到會感染，邊到唔會感染。

我諗大家都有共識如果想降低自己或者其他人感染嘅風險就要減少非必要接觸，當佢去旅行aka非必要接觸自然同前句嘅目標抵觸。

不論香港定外國同樣有機會感染
唔載口罩係自私
出國周圍走係自私
留港周圍跑都係自私
而佢畀人話係因為自私出國周圍走

有冇少少幫到你理清思路？

下有換過？

除埋口罩再講都未遲

呢個世界又少兩個會講武漢肺炎既手足
連登仔好波

屌 咪係
應該唔太紅
想靠呢一轉trip出名
等香港人屌到佢地仆街
遺臭萬年
好計

1. 喺香港同去外國都有機會感染，只要主動增加非必要接觸就係自私。

2.你前半個問題有一堆謬誤

A係傳染者A同圍走
B係健康人 B唔載口罩 B被A感染
- 噉A同B都有責任

A係傳染者 A周圍走
B係健康人B有載口罩 B被A感染
- 噉A有責任 B係無辜

另外，感染人嘅責任有或無唔係由傷害幾大去決定，影響到人自然有責任，被影響嘅人有冇責任視乎佢地係咪無辜，不過受害者係咪無辜都好，都唔會影響傳染者有冇責任。

而去旅行被感染唔係無辜。

你咁講就比較中肯， 我亦都承認我言詞偏激左。

只不過係因為眼見太多身邊人講到呢段時間去旅行好似罪犯咁覺得好反感。而可能咁岩講呢啲說話嘅人大部份我見佢哋覺得去酒吧飲嘢同落球場打波好似有冇問題咁樣正正因為咁我覺得好反智

你咁講我又大部份都認同嘅

但問題香港人唔係去旅行就係返工，其實一樣都係周圍走。

唯一分別就係旅行可以算係不必要嘅走動同接觸

連登仔: 仇富撚又分化

似母仔多過情侶

如果大大與小妹分手會點

連登仔既意見參考下就好

自私唔自私，就係睇佢有冇選擇。

我諗佢地返工而感染唔會畀人話啲咩，但係去旅行嘅話，係自我選擇，所以我都諗唔到開脫嘅藉，亦都係佢地畀人鬧嘅原因。

而家咁既環境 仲去旅行
唔顧自己都顧下人啦

等睇鳩叫政府包機回港

呢兩條仆街含家產快撚D中武漢肺炎死

屌親就係分化撚，藍狗

推比大家知

希望兩個都中曬

再去多啲地方 記得攬炒
反正香港冇救

體驗生活

唔好叫政府包機接你就得。

KOL 大贈送?
兩位乜水?

去旅行有閪屌，有閪奶，你理鳩人咩

有條撚道理咩，你邊度都唔去留喺屋企起碼人口流動性低啲病毒傳播機會都低啲，就係有班撚樣周圍去，唔淨指講旅行嗰班，就算喺香港周圍去都係增加緊病毒傳播機會。

見到上星期有人問過

講出重點，就係特衰政府永遠做啲唔做啲，封關封唔晒，娛樂場所又封淨美容按摩院
出外食飯返工就唔會同其他人有接觸？如果真係為防疫，應該係戒嚴，一出街就拉。但政府又唔夠膽，因為經濟一定玩完

外國醫療資源已經唔夠
仲要中個頭埋去

咁藍絲又有乜定律？

人地真手足去攪炒

睇下啲眼紋先講啦
無40都35

紐西蘭lockdown一個月 呢兩條友如無意外應該都被禁足

14號好似未鎖國

阿豬阿狗都開page搏上位

之前gym room中招 都有D人以為大隻佬就會好得快D
好多人有哩D誤解

乜撚人都係手足

佢地依家近況點

幫thinkHK寫文，應該係藍絲黎

自私

米亂屌

咪撚返黎

唔好惹埋D武漢肺炎返香港ar

睇清楚啲先

已經勁撚過共產黨 果啲乜9百度微博都起碼叫有啲唔同立場討論 知乎更加好撚多理論research 屌你依度只要黃就無敵 以事論事都唔撚得

做下research睇下好番既人有咩後果先啦 on9仔 打段野就以為自己哲學家?

同佢講聲我地冇惡意架 玩下姐

立即去百佳入貨先, 口罩都唔駛用啦, 好野

原來可以咁野幫還押手足

尋找武肺的故事

邊個嚟

佢地上年就出咗發喇喎

呢啲旅行撚好on9

你知唔知自己講緊乜鳩？

等回力鏢，Vinci

Binc

返黎就預左隔離啦

咪撚諗住再出黎搵食

手足嚟

真正唔同立場個d比人del晒啦 你係咪有咩幻覺

del就梗架啦屌 依度唔del又點撚樣姐 俾人批鬥呀嘛

希望佢地奶嘢返唔到嚟

請大家唔好再屌
終極勇武手足泥
同路人🙏🏿
再屌惡全家 係甘多😀

這麼醜的。

死*

唔識 唔好幫佢出名🙏🏻

手足更加要比人鬧醒啦下話！！
明知度度封曬仲出去？個腦去左邊？重要大大fb話「我去喇，食奇異果就得」？ 抵鬧啦。

你抵抗力好，唔怕惹到，跟住周圍走，比的毒比個無咁好抵抗力既，殺佢地100當無野。即係顧自己就得。

唔驚

異地死咗佢算 拜託唔好半生不死返嚟播毒累人

佢死佢既事
最緊要唔好累人累物

咁撚多kol咁究竟邊個先係真正king of LIHKG

呢d中咗招真係唔抵可憐

就係你依啲人屌走曬啲手足
屌你老母